黑警的$268億預算減去，要求改為派給市民。

黑警的$268億預算減去，要求改為派給市民。

呢個好

G 持

我要攞多3000蚊！將警察D撥款分俾全港市民！

幫所有p牌推post

推